有建制派傳單 拎唔拎好?

當然要拎LA

除左每日帶口罩 大家仲可以做多一步 唔該大家每日係自己區行一圈 當大家見到有建制議員派傳單時 做如下圖一樣既動作 拎完張傳單再係果條友臉前撕左張傳單 所以請大家一定要拎呀!!!

光復香港
時代革命

光

復

香

港

時

代

革

命

推

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

撕就唔洗响佢面前
梗係扮支持佢等佢以為多人支持啦
仲要攞多幾張㖭

其實大家唔洗驚 當大家平時收到張傳單見冇用都係掉落垃圾桶 只係做多步係條友瞼前撕埋張野 當然如果大家有興趣 可以一望完張野就大叫垃撚圾 之後係條友瞼面撕鬼左張紙佢

識玩既一定拎

唔好撕啦 淨淨雞掉咪算
已經有人唔派比後生啦

一定摞，重要好誠懇同佢握手，話一定投佢一票

如果幾個朋友一齊行
唔趕時間記得屌佢一鑊先走

咩理據都唔洗
齋屌話建制派搞逃犯條例 搞到社會動盪就得 屌鳩佢地係始作俑者

拎! 尋日見到有人拎完 係建制面前轉交張傳單俾人廢紙回收

拎，喺佢面前掉入垃圾桶

一定要拎，拎完回收又好。 帶飯返工既拎來Jin檯又好。

撕完要再屌9佢哋

此風必須長

梗係要拎LA
要減低廢中廢老廢師奶接觸呢啲垃圾資訊既機會, 我地梗係要主動收取, 然後當垃圾掉左佢。

仲要一路行一路撕比多 d 人睇到
因為咁樣多 d 人知道其實好多人唔會投佢地

同廢老講拎多幾份畀同事睇，轉頭掉晒佢

唔派咪行埋去話要拎
唔派就屌柒佢

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

撕完記得掉垃圾桶 唔好比d廢紙破壞個環境

要扮自己係港豬
但都係憎班保皇黨 盲撐林鄭 害死香港

無錯，等佢以為有好多“沉默大多數”，令佢以為選情唔係太差，跟住放鬆。

Lmao

廢紙回收

其實呢類紙可摸耳放落回收箱

拎呀，之後係佢地面對掉落垃圾桶

我唔撕 揸埋一舊算

好波

跟

記得收到民調電話要話自己投建制
擾亂共狗配票

我樓下啲建制見到後生根本唔派傳單

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我都有咁做
拎完係佢面前撕了

扮做義工 拎哂成堆去燒

班廢物見後生就唔派

Of course 拎
但我嗰區民賤聯面都唔露下，塞入信箱就算
最後被我媽狠狠地揸爛扔咗

唔好做埋d on9野啦

攞佢一大疊好難撕架嘛 梗係dum哂落垃圾桶啦同佢講想攞多d 比埋其他人睇

我就覺得要拎
減少派到上廢老手上(?)

我哋拎多一張就少一個廢老拎到張垃圾

頭

掂，下次用呢招

宣傳機器唔係浪得虛名

佢根本skip 咗我唔派...

家父多年已開始咁做

定係行埋去同佢講
我會投另一個民主派一票

屌你老母老閪都拎滅撚爛晒佢

時代革命

仲要拎多幾張

識玩

一定要咁做，少一張傳單，隨時可以救返香港。

琴晚都有DAB洗樓,我同佢講:我全家一票不投DAB

拎完轉個彎就撕左去
見到建制見到有後生拎係開心

拎個時仲要笑一笑
以為有後生支持

Same as my mum
拎畀佢睇，點知光速揸成一嚿扔咗
黃絲候選人單張就仲係枱面

手足們拎多一張，就少一個中/老年人有機會被洗腦

前幾日何妖係我屋企樓下派 下次見到佢有咩想同佢講 我幫你地講

巴打L23區，咪俾條肥西八婆再連任

拎

係，後生望到會直接唔派，根本對準廢老

拎 上次冇帶紙
用黎執狗屎好方便

好處多多 唔拎對唔住自己

我諗住攞黎搣
點知條新民黨臭閪完全無視我

頂

到時政府做馬種票種到建制贏

梗係拎

見到派大公報都要拎

咁客氣?我直接屌鳩佢地老母
叫佢地躝返大灣區洗樓啦

拎咗揸巢掉落地丶量越多越好

扮哂支持佢，問佢拎一半幫佢手派。轉個頭返屋企dum撚哂佢啦

盡拎，每次多取幾張説是比家人朋友，消耗建狗的資源，減少被毒害的平民百姓

話自己企係中國共產黨果邊既 佢敢唔俾？
拎完撕鬼左佢

應該是難完仲要放返係佢隻手度

我上次都係
佢嬲佢蝕章

回收箱

good idea

之前戴住口罩行埋去佢即刻縮一縮

叫佢派多幾張比我話比朋友，之後撕撚哂佢

拎多啲，唔好同佢慳

一票不投民賤聯

建制唔派傳單比我
上次行過巴士站個路口個個都派 到我經過就縮手

建制派
獻世派/保皇黨

我住深藍地區 每日都好多機會

真 行過D建制佢自動擰轉身 唔派畀後生

問佢拎lor 洗鬼等佢派

拎完不特止，仲要話支持佢地，玩鳩亂佢地配票

友善啲，申手問佢拎

已經唔派比後生啦

你啱

問佢拎 唔洗等佢派

追住佢黎拎

唔俾係唔係唔尊重年輕選民呀

拎完即係丟撚左去

拎 但唔好撕

佢唔派比你 後生仔 仲衰

以為自己黑佢面已經去到盡
點知樓主....

拎，少一份得一份

係咪都告急㗎啦

拎 拎撚曬佢

以前唔生性 見到建制派傳單比我 剩係識黑佢面 唔想拎佢將傳單
而家大個左 諗野終於成熟左知個遊戲點玩

拎，撕完扔

撕完比返佢

同佢講：
呢啲垃圾我唔要啦唔該
垃圾議員都唔好搞我哋呢區居民啦
祝你早日康復，可以正正常常做返個人

話攞多幾張比屋企人，先再一嘢撕左佢得唔得

Of course

me

拎。拎完同佢講聲辛苦晒，之後係佢面前揸埋一舊補多句講笑咋，再掉入垃圾桶。有廢物分類記得掉返廢紙桶，要環保呀

大家如果見到係黃色認證既派傳單，請接受及打氣支持，詳情可參考呢度：

萬分感激

光復香港
時代革命
五大訴求
決一不可

小心俾廢老打
低調dum

我同個Fd一個撕 一個大叫一票不投民建聯

拎多啲，每拎一張少一個人受騙

我每次見到民建聯派都會拎黎當面撕，勁爽！

tui

拎
都可以扮晒好支持佢地咁拎，擾敵

成日笑笑口拎完用黎包M巾

佢縮手，就我地伸手拎

我要喺個campaign裡面拎最多單張，轉角先撕

我次次拎完會大叫 屌 建制狗黎
然後撕爛扔落垃圾桶

我以為得我果區係咁
又係見到D後生似黃就唔派 擰歪面

戇鳩咪撚選啦

Push

地球資源
拎嚟幫執屎

當然拎啦，等佢地自我感覺良好，到時死左都唔知咩事！

#唔洗同啲非人類勞氣

Agger

一定要拎
成疊咁拎

拎 拎黎回收 攝枱腳

拎撚晒佢

燃料

我個區算黃 返工唔見有建制派傳單佢地係平日晏晝先出動去搵D廢中廢老拉票
以前我都會拎完當面撕
而家我拎完應該會當面屌+撕

份單張可以用黎吐香口膠
吐痰都ok, 秋天多痰

一定攞啱啱扔咗落回收桶

手足好波

尋日都拎左

第N屆民建聯紙飛機大賽

我行過見到佢地會舉隻中指比佢地

拎完再撕

我果區好耐之前就唔派比後生

全黑口罩咁問佢拎 條建制傻尻呆撚咗

仲要係係佢面前撕左佢

幫佢拎一半話幫佢派
之後掉撚哂佢又得

頂你班友 我一開始以為咁已經係最有效撚狗 點解你地班友可以咁鬼有創意既

狂拎，拋入垃圾桶

支持

話說我老母反工見到個工聯會議員
老母企定定同佢講五大訴求
屌你老母佢答我老母好啊好啊

攞多啲用嚟試藍店

你企正佢面前話要 佢唔會唔俾

叫左老母下次同佢講光復香港

回收啦咁浪費

屌佢唔派你咪問佢拎
佢唔比你咪問:
下？乜你地建制派真係諗住呃公公婆婆㗎？
後生唔知得㗎？

拎完改一改再派
係時侯發揮創意

唔比就大聲話做乜唔比我？留返嚟呃公公婆婆？

大家丟垃圾記住撕毀或者揸爛先
唔好畀佢地有機會執番

銀髮族出手撕

我成日都咁做

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

第二招係

對住民建聯話我支持經民聯
對住經民聯話支持新民黨

當然全部都要撕毀

伸手拎再面前撕

岩呀 唔俾即係唔當我地係選民或者唔尊重我地年輕選民

即刻拍片煲大件事

有時間就最好企定定同佢吹水，阻住佢唔比佢接觸其他街坊

光復香港

咁要做演員扮晒野 個表情要表現到好真誠想幫佢咁

係所有建制派

另類文宣

一路有做緊同一樣野

行遠啲去下一區撕完掉啦
唔想有老人家執垃圾見到就投咗佢地

現場影九佢問佢是否支持警暴之後放上網啦

知點做了！

好波！

大家記住呀 見到地下有建制傳單 記得叫個議員執返呀

一定拎
拎多幾張
咁就可以荼毒少個廢佬

梗係拎啦
拎一張增加佢成本 又呃少個阿婆

識有個讀可風中學比人踢出校既人係民建聯想參選
民建聯既議員好高質！

我都係咁做

一定要攞
除咗保皇黨單張
如果黨鐵派大公文匯
大家記得不停攞
排完再排

如果有手足/泛民單張就唔使啦
留番俾有需要嘅人

識玩

我有攞，之後過2條街俾返劉江華

拎哂佢好過

拎完記住攞去回收做個好市民

Hi 巴打自爆選區

班仆街搵班啊婆啊伯岀來派
拎翻10幾張即場撕

push

no

推呀，真係要拎多幾張

少幾個廢佬拎到

我都係咁做, 好撚好笑

梗係拎啦，順手垃圾筒

我成日叫大家唔好當面撕唔好當面屌係有原因㗎
你做一次係好high, 但之後就會越來越難，結果就做唔到想要嘅目的

be smart啦

拎咗立即吐口痰落去
跟住比返條廢佬或者參選條垃圾

問佢拎一大疊話幫佢去第2個街口派

行埋去拎啦

拎黎放狗執狗屎都好

拎完唔好撕 拎住佢再大大隻字寫出賣港人，奶共奴才 跟住貼係連儂牆

一認認到良景選區嘅民賤聯程志紅

扮港豬 比佢地累到冇得行街睇戲食飯
呢招幾好

屌緊係攞完同佢講會投佢啦

有咁多攞咁多🤘🏼

果d咩又係外判工人搵佢出氣有鬼用，咁樣只會搞到佢特登唔派比黑衫
緊係拎多幾張傳單，等中間派白痴廢老接收唔到呢d洗腦資訊

拎 拎多幾張 dum撚左佢

拎 拎幾張話幫佢派

大家每拎一份，就少一個婆婆被荼毒

啱
浪費佢資源又可以羞辱佢

#光復香港 時代革命

同意

重要比like

又得啫另類玩法
兄弟爬山

推 一定要攞 乜鳩都攞 不過係唔投你

拎！

巴打好波

一齊做

講真冇勇氣係佢面前撕傳單不如直接唔好拎算，大家都唔拎起碼證明冇人支持佢，自己都表左態唔支持，拎左特登行遠D先扔或者墊野根本就同冇表態一樣唔會令到佢地知道，仲要好似避開人地咁，自問驚當場撕比人圍既就唔好拎，你唔拎就唔洗怕尷尬都冇可能因為唔拎就比藍絲圍你。

借推

裝修通告更新咗！
換咗最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

101 槍殺人 11月1 一個月

唔撕啦
靜靜地贏算了

禽獸安

同意 識玩一定係扮支持

攞多幾張 減低廢中廢老攞到嘅可能性

良景

仲有啲免費報紙

香港仔呢份報紙係文匯報架

之前係大學站見到葛佩帆派傳單都係當面撕

希望黎緊再見到佢係地大學站出現，有同學仔可以一齊排隊拎傳單

拎撚晒佢添啊！一張都唔好俾啲阿公阿婆唔見到

話做義工，拎返屋苑/公司派
拎多d

唔派大大聲話佢歧視後生？

今朝先同佢嘈
屌到佢d 師奶fans敗走

唔好，拎完話支持佢，番到屋企先扔

我次次都淨係啤鳩住佢地係咪做得唔夠

一定要攞，攞一張掉一張
佢接觸到其他人嘅機會就少咗

做戲做全套，佢地靠幾多人收傳單估下有幾多人支持好似係

拎多啲, 講句支持, 之後扔晒佢
等啲公公婆婆冇得攞, 就少人投佢地

拎 再dum

唔好喺佢面前撕

梗係同佢講我好支持你，等禮義廉以為自己有民意，種少啲票

最好就拎佢成疊宣傳單張，你每拎一張，就少一個阿婆拎到佢地嘅宣傳單張

或者拎完行去第二度掉左佢!!! 等班建制以為好多年輕人撐佢地 掉以輕心😏

唔係拎一張半張，係一疊，同佢講話我好支持你地，等我攞啲返去派俾親戚朋友，之後就攞番屋企墊枱

拎去回收

有次見老豆拎
問佢做乜拎 建制㗎喎
佢話:拎返屋企做lur骨紙囉

返屋企細心啲一睇先知原來全部lur骨紙都係民賤建制

老豆好野

Gdgdgd

佢唔撚派俾我

agree

成班街坊排長龍拿傳單，之後一齊撕撚爛佢。

效果一定加成

梗係要拎，你拎一張，佢地就少一張可以派!
要消耗佢地資源!

就係你哋個個都响佢哋面前撕，又當面屌𨳊佢哋，梗係唔再派俾後生啦
再係咁落去就玩爛晒㗎喇

都話咗唔好當面撕/掉，仲要誠懇哋話支持佢哋先係最佳做法

我地拎得越多就越少公公婆婆拎到

拎 仲要扮到勁支持佢地
有民調一定要話投佢地

拎
記得放廢紙回收箱

呢樣嘢好多年前我都做過
佢地好厚面皮
手足要比起班仆街更厚面皮

梗係拎哂佢去廢紙回收啦

我日日都想咁做
可惜班建制唔撚夠薑派俾啲後生
淨係派俾啲老嘢仲要笑哂口咁

我個區個建制狗係痴線佬黎 ，依家d人見到佢都兜大圈

問佢攞

唔撕爛佢都要拎咗先

拎完可以攞去回收

噚日都做咗呢件事爽
記得如果唔係令面紙要放入回收箱

正！下次試下！

拎
一定拎
拎多一張就有機會少一個人俾人洗腦

巴打住良景？

。

一定要拎

有幾多拎幾多

好，推

拎 就等同我地派傳單既時候其實好多藍屍都會走過黎照拎之後撕爛佢一樣
都係一種表態

拎晒佢，唔使派......

(人手bot) 支持下

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

定係扮支持佢地，等佢地輸左先知比人 fake?

攞張傳單 握個手 話支持你 之後行到街尾大叫 講笑炸 屌你老母食屎la

同佢講 你老母係漢奸 你老豆係走狗 你就係漢奸走狗賣國賊

日行一善呀各位 唔撕都照拎 唔好比佢地班建狗毒害我地既城市

I mean轉個彎掉落回收箱或真係拎黎執狗屎

已經經過幾區撕過幾張

我冇養狗但養左隻龜 用黎執龜屎

啱

拎 唔可以派到比公公婆婆

呢招唔錯

捉住啲扮獨立的手，係廢老面前叫，多謝你上次前綫幫手L狗

當面屌鳩啦

有幾多攞幾多再燒晒佢

仲要問佢拎多幾張先

Same

佢見後生就唔派，我主動行過去話我有份投你都唔派俾我既
班c9即刻驚到瀨屎

你撕爛啲紙 好暴力啊！
最緊要安定 唔好係到搞搞陣總之用暴力就係唔啱！

梗係拎, 成疊拎
用黎幫狗狗執c